教下大家點backup facebook d片

1. Download yotube-dl

2. 揾facebook條片既link
3. 係youtube-dl既位置shift+右click->open power-shell
4. 打cmd
5. 打 youtube-dl.exe <條片既link>

Youtube都係一樣
希望可以全民backup所有live

823

818

[反送中]影片相片收集區

謝樓主